{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060481",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=75270&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항풀빌라영일"
    },
    "text": "2023年6月に新築し、オープンした浦項ヨンイル台海水浴場に位置している都心プールビラです。客室ではオーシャンビューとポスコの夜景が楽しめますし、シティツアーもできます。ヨンイル台海水浴場は徒歩で約分の距離にあり、ブンポハンソンド海水浴場は車で9分の距離にあります。 また、ブンポハン海上スカイワォークは車で分の距離にあります。 入室当日にぬるま湯の追加料金と入室人数の追加は可能ですので、事前に確認してください。 入室は5時から、退室は12時以前にしなければなりません。客室は禁煙であり、駐車と送迎はできません。 タイプAとタイプBの客室があり、どちらの客室にも個室プールがあります。 プールのご利用は、最低入室2時間前にご予約ください。 入浴剤、花びら、水風船、そして入浴用洗剤は使用できません。 ペンションでは様々なサービスを提供しています。 駐車は建物内に最大5台まで可能であり、満車時には無料の共用駐車場がご利用いただけます。 O.T.Tサービスではネットフリックスとユーチューブが視聴可能であり、朝食と夕食も提供します。 また、デリバリーもご注文いただけます。 客室ではバーベキューはご利用いただけますが、炭、電気グリル、ガスバーナーを使ったバーベキューは禁止されています。最大人数を超えたり、保護者同伴なしで来る未成年者は利用できず、ペットの立ち入りも禁止されます。 客室内では火災危険物質の使用が禁止されています。 オンシーズンには、一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "浦項ヨンイル台海水浴場の位置はどこですか？",
            "answer": "浦項ヨンイル台海水浴場は都心プールビラに位置しています。"
        },
        {
            "question": "浦項ヨンイル台海水浴場へのアクセス手段はありますか？",
            "answer": "ヨンイル台海水浴場までは徒歩で約分の距離です。ブンポハンソンド海水浴場までは車で9分です。"
        },
        {
            "question": "浦項ヨンイル台海水浴場周辺にはどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "ブンポハン海上スカイワォークが車で分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "浦項ヨンイル台海水浴場には何時から入浴できますか？",
            "answer": "入室は5時から可能です。"
        },
        {
            "question": "浦項ヨンイル台海水浴場のチェックアウト時間はいつですか？",
            "answer": "退室は12時以前に行う必要があります。"
        },
        {
            "question": "浦項ヨンイル台海水浴場の客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "浦項ヨンイル台海水浴場の客室に駐車や送迎はありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、駐車と送迎は提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "浦項ヨンイル台海水浴場の客室にはプールがありますか？",
            "answer": "はい、ヨンイル台海水浴場の客室には個室プールがあります。"
        },
        {
            "question": "浦項ヨンイル台海水浴場のプール利用には予約が必要ですか？",
            "answer": "はい、プールのご利用は最低入室2時間前にご予約ください。"
        },
        {
            "question": "浦項ヨンイル台海水浴場の客室ではバーベキューができますか？",
            "answer": "はい、客室ではバーベキューが可能ですが、炭、電気グリル、ガスバーナーを使ったバーベキューは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "浦項ヨンイル台海水浴場の客室にはペットは入れますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの立ち入りは禁止されております。"
        },
        {
            "question": "浦項ヨンイル台海水浴場の客室内での火災危険物質の使用は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、客室内では火災危険物質の使用が禁止されております。"
        },
        {
            "question": "浦項ヨンイル台海水浴場では何を提供していますか？",
            "answer": "浦項ヨンイル台海水浴場では駐車、送迎、ネットフリックスとユーチューブの視聴、朝食と夕食の提供、デリバリーなどのサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンには客室料金が変動する場合がありますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 473,
        "QA": 593
    }
}